[求app]除咗whatsapp,telegram有網頁版?

除咗whatsapp,telegram有網頁版?仲有冇其他app介紹?

主要係手機影咗相,想開個網頁版拎翻d圖落嚟

icq